Google Drive Backup and sync 開咗成個星期都係 “比對中”

Google Drive Backup and sync 開咗成個星期都係”比對中”, “comparing (xxxx files)”.

Syn咗差唔多成個星期都係一個File都冇，仲係比對中（comparing...)點樣解決？

已試過重裝，或者直接抄啲file俾佢拎去sync. 都係冇反應。

Thanks.